周綺萍：恆管升格畢業生入職薪金可升10%

行政會議今日正式通過恒生管理學院升格為大學，安俊人力資源顧問董事總經理周綺萍表示，恒管的工商管理課程在商界有不俗的口碑，不少僱主都願意聘請恒管畢業生，相信正名後對學生日後搵工幫助更大，入職薪金可望上升5至10%。

周綺萍表示，恒管獲正名為大學，等同進行一步確認有關學院的學術水平，「學院就係學院，同大學始終有唔同」。除了入職薪金有別，學院正名後也有助增加學生的晉升機會，「有啲職位寫到明要大學畢業，如果你冇大學資歷，上司要升你嘅時候，要申請豁免，但依傢就唔使。」

含大含大

貢撚多

會突然叻左？

學院就係學院，同大學始終有唔同

教院

簡單黎講,依家個社會已經唔需要學術
對於幫忙中國經濟,量產一堆有學位既勞工更合乎生產力

麻省理工學院:

pound of my school
好想讀多次u入恒大

自欺欺人，比個大學名銜你，你就會做苦力做得開心d咩

爭取勞工權益，搵多兩個錢仲實際

虛榮可以當飯食咩

幾時到駕駛學院

入MIT ，Caltech 衰過入含大

虛榮？唔係班老屎忽話一定要入大學，如果唔係就冇前途咩？正常邊個老豆老母想個仔做苦力？根本係社會觀念問題 唔入大學=垃圾

又係你條死八婆

咁樹仁升做樹大時，班畢業生人工有冇加一成呀？

之前畢業生應該追補薪金

駕大

又係周綺萍呢個八婆,諗起佢屌一個俾各大ibank同IT公司嘅哈佛畢業生寫嘅CV只係啱啱合格

9000 to 9900
WFC

可以無償 OT 多10個鐘

幾時到 i 大？

人力資源顧問表示，駕大畢業有助申請商用車司機職位

屌 早知唔讀ust global business啦

下？
毅進呢啲垃圾都有資格講睇唔睇得起？
智商完全唔係同一條起跑線上

黎緊打算入恒大讀second degree

pound of my school

又淫 又格肋底

所以你話HR既野幾咁流?

間學校變左大學

會影響個人既質素既咩?

不過學歷,牌頭依樣野某程度上根本係壓價既借口

MIT係私立研究型大學，係香港ed沽名釣譽既地方先會咁著緊改名。

香港嘅大學只係不斷出奴工

恒管的工商管理課程在商界有不俗的口碑
見到呢句真係頂唔順

佢可能講緊仲有會考果時

名校讀唔番原校既.2X分入去讀商科果個年代

香港
在香港專上教育的領域，「學院」一般指提供專上教育課程而未有大學資格的高等院校，所辦的多為高級文憑及副學士課程，部份學院亦提供學士或以上程度之學位課程。香港對機構名稱使用「大學」，及對應英文「University」設有限制，除了取得立法及行政機關同意，或海外大學在香港設立的課程外，任何公司機構及學校均不能在名稱包含「大學」及英文「University」的字詞。由於「學院」稱呼在香港社會有被認為較「大學」次一等的觀感，因此除了香港大學、香港中文大學、香港科技大學，這三所成立時已為大學的院校外，香港其他大專院校都一直爭取獲准正名為大學，香港教育學院爭取升格為大學期間，校長張仁良承認香港教育學院學生因為「學院」名稱產生自卑感，因此期望升格為「香港教育大學」可解決此問題[2]。

香港中文大學是採用書院制，學院（書院）可以指其成員書院，如崇基學院、新亞書院等，主要為本科生提供住宿服務及通識教育課程。對於香港大學而言，學院可以指住宿書院，如聖約翰學院。此外，「學院」也常與「書院」及「學校」二詞通用。

日本
在日本，多作為高中學校及大學名稱的一部份，當中大多為私立的教育機構。

美國
在美國，學院除了與大學（University）一詞通用外，也泛指提供高等教育課程的院校，如文理學院、社區學院。「學院」一詞也見於美國的專業團體。
===============================================
屌你老母真係痴撚線叫學院定係大學ed 0生產力既問題都變成資本主義生金蛋方程式。

即係而家比人壓緊價

力威呢

入面教書就加10%

真係得香港人先咁著緊個名
ucl lse lc 呢d都唔係叫大學 唔通又會影響學生質素？

0升10%都係0

咁麻省理工學院畢業既人肯定好蝕底了

ETHZ,EPFL

居然唔係壓價

幾時到I大正名